cccu/uowchk PRA

想知有冇人都係讀PRA 揮下手
好驚開學做自閉撚

我都係讀PRA 好驚識唔到人

我都係😞今年係咪無ocamp

好似係冇

我都驚

我想問下有冇人都係學校冇自動幫你揀cge1000/1500咁樣ge情況？

啱啱睇有 諗住一陣drop左佢